［突發］919 the one 大量警員戒備

919尖沙咀the one周警員，知好多手足想去賀賀佢！

朋友做管理處，佢話有popo已經上去視察環境，傾好左當日原本4部既lift鎖剩2部，停車場 UG2都會有大量便衣，附近4條街亦會有大量狗車(私家車)戒備，而且THE ONE地理環境關係，要圍堵捉人好容易。請手足們小心謹慎，做正事要緊啊！

尖沙咀 好多人放工經過

仲想去睇史泰龍

如果經過灑溪錢得唔得

不戰而屈人之兵 周蛇有全名同相未

最好popo 包哂成棟the one 搞婚宴

嘩 威撚過 咩名人擺酒 成棟都自然人

又要賀賀佢？

the one果個位咁多途人, 一呼百應
呀蛇919擺酒一定好多人祝福
如果the one 果日5點後所有鋪頭落閘
以後仲有無場地敢接popo擺酒生意

又公器私用
飲解穢酒啦

唔入商場，企門口屌狗
吹鳩我漲

屌狗都會比人捉架
最好就多人到逼佢出tg

自推

推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

成班圍住街口，話前面舉黑旗， 咁會唔會就空左條街？

現場播彺生咒？

破地獄

又用納稅人錢來便私人保鏢，屌佢老母

係邊間擺先 係咪有户外露台位個間
8點有laser激光show

灑到一地溪錢，
個個去飲都要行過

Push